每逢佳節倍思春

特別係毒撚
Happy Lonely Christmas

過多兩個月又情人節

係囉，你都慣咗廿年啦，仲有六十年啫

Ok

聖誕就緊係

無遊戲機